香港居民孟晚舟比加拿大捉左咁耐 香港有無支援

林鄭食屎狗